司機，恆大有落！

On9

我地恆大已經升格做私立大學，你就on9

Ya

邊度恆大呀，恆管就有

i am very thanks you

廣州痕大?

今天可以和親戚威威la hehe

好耐冇見
去左邊度浦

香港交配大學

升做大學又點 咪又係柒

司機, 有落, 趕住去交配！

毒步去開sex party、玩船p、落club又要話你知?

恆大

細佬恆大係灣仔嫁

唉屌 仆街

恆大正式成為三大

比你做大學又點
好似中六合彩咁

話你知呀 樹仁嶺南都大學左好耐
最近仲有ied

叫恆大 想笑ive仔？

三大在我腳下！
我地含大！世！界！第！一！

想笑死人咩